黎明行動聽日繼續？

如題想知幾時開始返

咪再講廢話啦
今日完咗啦？
不如諗下點樣拖屋企件廢老去投票好過啦
自己屋企人都未搞得掂。

2老已投

唔洗咁急
政府急我地唔急

我估要停返幾日 無共識 易出事

經過區選休息風 如不重整黎明行動及工會三罷路線 運動將在短期內降溫消亡